如何同糾纏不清既ex徹底分手

認真mode
個ex好撚煩
隔左兩年幾仲黎搵我

扑鳩佢囉咁都問

你唔應佢咪得

佢用左第二個電話黎搵我，就證明會有無數個下一次，唔通要換電話 number

換啦 好work

搵你唔代表要應呀嘛

依個係一場持久戰
對手愈係太多小動作
代表佢想吸引你注意
你永遠block佢 一接電話即cut
假如佢當面騷擾你 千祈唔好露出任何感情
好平淡講“算吧啦你” 之後轉身走人
每次見佢都無表情 咁佢應該識做

啱

好好好好好